覺唔覺得紅墈 美味佳 完全被吹大左?

今日晏畫班朋友話去食美味佳，咁小妹之前都食過一次，印象中真係麻麻，對比起其他人吹捧到天上有地下無咁，我覺得完全係overrated 。

咁今日就叫左一大堆野食，一個字，
好撚鹹！！！屌你老母！！！

屌你老母孜然粉同辣粉重手到仆街，根本冇一樣既係唔撚鹹！！！

屌你老母一擺落口就已經feel到果陣鹹味，乸撚住成個口腔，再吞落去，不得了啦，成個食道都係乸到仆街。

肉就又鹹又乾，出面鹹到仆街，但中間又乜味都冇之餘韌過阿婆啲肉。
菜呢就得個鹹字，究竟我係食緊菜定係食緊孜然粉？

台灣夜市街邊燒烤檔都已經算重手架啦，估唔到你老母間美味街重手到仆街，中午食完到依家啲口水keep住狂流，灌撚左幾Ｌ水都仲係覺得個口好乾好乸！

仆你班埋大仔，日撚日吹奏美味佳呢間垃圾！

我屌

食開屎班負皮撚出黎討論

屌你老母，岩岩仲嘔緊啲孜然粉味出黎

平民質素,冇乜特別,食過1次冇再食

又LOOP

同kon u仔吹奏新興同出一轍

車子麵 先係精髓

車仔麵

係平ja ma

等得耐, 又唔好味, 又唔算平

賣人情味啫肥婆佳

食過幾次無你咁誇張，我覺得唔錯但無其他人講到咁正，同埋我唔食辣所以無咁多粉，反而我幾鍾意食車仔麵

肥婆燒雞不知幾好食

隔幾個舖位轉角位間串燒鋪好好食

肥婆雞絕對係埋大仔嘅集體回憶